我好想玩三國志

邊到有得download?

另一個問題
如果去steam買
你會買邊隻?

三國志13 $468
三國志 9 10 11 12 (威力加強版) $178

9/10

9 10 11 12 果隻幾抵玩

如果你無咩玩過

一隻理論上都玩到一個月

11啦

朋友介紹係11

12都抵玩？

最鍾意10

11!!

8 9 10 11
其他唔係太鍾意

如要玩三國誌玩1-11 就得
12&13 我會當暗榮冇出過

武將制嘅10同君主制嘅11都好襟玩，我個人鍾意11多啲

不過9都唔錯

9／10 / 11 都ok

建議可玩︰

第7/8代 個人修練．育成．學技
第9代 口碑佳．勢力管理．陣法．異民族
第11代 建施起城外，日式町鎮feel唔合理，但連登仔至愛

其餘可直接無視

其餘可以無視？
至少數漏第5代同第6代啦。

第五代個陣法系統可謂歷代三國志中最有心思嘅系統，只係唔明點解之後無再出；
第六代個半即時戰略同單挑模式，我會話係歷代三國志中最正。

如要將11代排次序（我由三國志4開始玩，所以1-3代評唔到），三國志六會係最好玩嘅一隻。

5代bgm好正，過左咁多年仲記得

玩緊11

用小霸王向蘆江開波
D內政有D悶
未有大戰爭

最好玩係唔打江東直接北上滅曹操

最衰係畫面太過時
整個重製版就好

10好好玩喎
武將制

三國志11仲有咩selling point

全地圖
好撚靚水墨風格

買9, 10, 11己經夠玩

11太多套路野
當你唔熟就會玩得好辛苦
一熟左隻game就好單調好冇癮
大陸果面係有好多人限自己唔準用套路 / 小技巧咁玩

12pk是可接受

限cost下 部份場景
(例如 長安東)
有可能係全系列唯一一隻打唔win電腦

無mac版

10無得輸 rpg個人育成
做將軍謀士主公咩都得
技能多到數唔哂 要專精哂都要慢慢儲經
戰鬥舌戰攻城戰各有特色
重有得娶老婆生囝

會出重製版整靚啲畫面就正

攻城有bug 用投石器玩撚哂

內政，軍事同時進行
識玩技能，幾隊廢隊，可以打贏呂布關羽

個陣玩最難，新野起手，未發展哂就 round round 派幾萬兵打我，靠一萬兵頂到座城發育完再反攻，真係好爽

9 10 11嬴哂啦

12 13唔使哂錢買
11神作 最享受一下出哂所有隊伍
幾廿隊一齊直搗黃龍

唔知而家出面仲有冇PC三國志5買呢

淨係9,10都有排玩
早年買正版廉價版都係150左右
依家唔知仲有無
一係托朋友/自己去台灣光南買

我想玩返11 steam有冇中文版
三國志係我少數會玩中文版嘅game

玩7/8 享受吓打場仗起碼打半個鐘嘅感覺

元戎弩兵配井欄冇得輸

12是垃圾中嘅垃圾

早年無線劇都有用三國5 bgm, 唔知係俾左錢定偷

11啦，缺點係AI有啲豬

集集都係㗎啦

11啦，玩啲小勢力，殫精竭慮終於破到局果下好爽

三國志8/9呢兩代玩幾年都唔會厭

8主打武將制 自由度有番咁上行 動可以去城門指令用行動力搶隔離縣啲糧油

靜可以匿埋自己結婚生仔 禁下城周圍行啲老人家細路撚化下佢地(試過盪失路問我幫唔幫，答no扣我民心)，周不時都會有應節對話，甚至江南打風，東北有瘟疫個城亦會有唔同境況你睇…

至於9行君主制，正宗主打六國大封相。地圖一覽無遺之餘，啲武將兵法更加五花百門，武官攻城野戰有一套，文官隨軍出擊又有一套玩法。比人打可以用計謀暗算返轉頭，剩係玩外交，玩政治過安穩日子又一種玩法。用流言搞臭外族同敵對勢力等狗咬狗坐收漁人之利…又一種玩法，一句講哂，襟玩。

三國11有個AI問題
打到後期 多數係同孫堅/孫權 變到最強

樓主，唔好兩頭望喇

個個巴打都有心頭好

嗱，跟我話法

開始玩 三國志9．威力加強版 啦

你可以負評 三國志7, 8, 10

但第9代，真係好難負評佢

你唔會後悔

Ching玩邊個劇本多？
好似話有啲角色做君主/都督會特別強勢，例如曹操同劉備咁，孫家可能係本身屬於強勢id，加上地理位置問題，有好多時間去發展
但都唔係永遠咁勁，好似251咁，孫堅成日被袁術拖死

我中一狂玩三國志9，嗰陣新出
今日我仲玩緊
所以最襟玩一定係9

畫面嚟講一定係11打後，因為係3D，但最好玩嘅一定係9代或之前

9係君主模式，只可以控制曹操，劉備、孫權、袁紹嗰啲，重嘅係戰略、謀略、外交、內政，而唔包武將嘅生活。9畫面係大地圖制，打仗係半即時戰略，佢係每10日下指令（內政+作戰），中間嘅10日過渡時間就係執行嘅時候，因為冇得即時控制作戰過程，有時體現到「將在外，君令有所不受」，幾真實。有唔同打仗戰法。單挑冇得控制武將。有外族，成日會打你煩你，幾真實。

如果想玩武將模式，即係想玩埋關羽張飛諸葛亮夏侯惇嗰啲，就建議玩8，8係歷代三國志武將制嘅經典嘅一代，都好好玩。玩法同9好唔同，因為重武將個人成長，可以自己鍛練武力、智力、政治、魅力，練到幾勁都得。又可以不斷爭功績，一路由九品官升到一品官，同時一路升上去做太守、軍師、軍團長，權力愈來愈大，滿足感好大。8畫面係城市制，內政同打仗有各自畫面。冇外族，冇咗外患。係類似戰棋式，有唔同戰法，但節奏較慢，打一場仗起碼要20分鐘。單挑有得控制武將。

利申：玩過6、7、8、9、10、11

Agger, 地理位置本身響隻驚呢個已經差唔多係最重要因素
順住個勢向一個方向發展勢力，基本上後期就贏梗

以前三國群英傳正d

越城 封1條路 出少兵放火 多到數唔哂

願聞其詳

1兵單挑 放計謀 運輸 引兵
火計 火矢
門口暈人頂位
死守用戟兵尾刀捉哂對面全國人
論客打天下
封路逼AI行爛地

基本上你係有無限種花式黎玩鳩AI
班AI淨係得資源全方面作弊 光榮咁多年都係整唔到好既AI
所以一係玩家自己食屎 一係逼AI食屎 冇中間

同埋無論用咩人起手都好 中期目標都係係咁捉班一線武將
姐係話你去到後面用黎用去都係果班人

12岩岩出個陣我以為係網頁遊戲
後尾玩PK版先叫做完整